聽日要翻學了

聽日翻830 6點要醒點算

( Show Blocked User - 漆黑裡緊張的碰撞 )

wfc波台狗

後日要exam了

仲有四個鐘